唔好又俾班扮黃共諜點咗你去送頭！

非抗爭人仕著黑衫，走去人多既地方嗌埋d得個講字既抗爭口號，之後就引班黑警同共諜記者去人多既地方製造混亂，特登製造黑警同街坊有衝突，而剛才混入人群中嗌垃圾口號既黑衫人就會唔知走咗去邊，應該係搵下一個位置製造混亂引人送頭